8月5 7 區圍狗屋

屌黑警老母！向街坊射煙

8月5 7 區圍狗屋

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

[圍魏救趙]各區要人！！

【00:13】警方施放多枚催淚彈後，大批居民逃至附近的黃大仙紀律部隊宿舍，惟懷疑警員的家屬得悉消息後，竟持木棍驅趕各人，並站在宿舍外阻止居民入內